★J慧中時間又到了！(163）

快d 熄咗佢，崩潰了

老貓是愛中國的中國人

老貓rip

Coffee狙擊老貓.gif

老貓唔夠testosterone，所以窮

老貓上電視

Lm狙擊

Lm

老貓RIP

老貓tbb有咩嘢節目? 廣告時間通知我哋

老貓watching支那劇

似

feel sick

want sleep

中咗武漢肺炎

老貓點睇佔中六週年

老貓：佔中搞到1478跌

老貓負皮咗我，但唔肯答

老貓點睇10月1？
驚唔驚到時出街被popo扑爆頭？

only 扑 CU u

準備去愛民賞月搵你

老貓今年中秋有咩活動，已經連續第3年問你

老貓，我post 2 2017年已經問你，你睇我哋幾關心你

★J慧中時間又到了！(2)

day day same

唔悶嗎？

4mon is ur best fd

have this

果陣yau b大hit

牙中都要模仿佢

老貓以前有冇睇日劇

似

老貓die soon

點睇竹內結子同三浦春馬最後套戲講香港

猛龍特警隊應該係最早到香港拍攝的日劇

G Gundam 背景係香港打

Your wallpaper?

street=danger

警方提升10月1日警力 將安排至少6000警員執勤

你係支那人 唔怕

X2

[多圖]葉劉祝大家闔家康樂，人月雙圓

老貓一起身又有J打

老貓？

RIP? 噚晚佢話feel sick

老貓點睇

似，rip

12:19 仲未見人

未上水，老貓已rip

死因係中秋前食咗幾個何妖月餅，中秋都過唔到

一早叫老貓唔好食何妖月餅佢唔聽，四獸可以送比佢食，都係free

又話danger 食何妖月餅，結果瓜埋

老貓一路好走，me會為你祈禱

老貓治喪委員會 正式啟動

叫連仔拍賣老貓account, 當帛金比番佢家人都好

問題係老貓咁膠，可能流拍，冇人要

應該都有支鬼同胞收嘅

有心做帛金比老貓下面留言。

我先，毅進星101

支鬼炒樓做成的

ghost

今日股市冇支水

all drop to 0 soon

咁快回魂

sick

dont want wake up

咁點解唔長瞓？

失去腦動能力？

支鬼害U, 雙煎何太急

want

but hk冇安樂死

瓜左 在冥界封剩支鬼界入口，以後個個都要做支鬼

（me跳入日本嗰入口）

日本人 work hard，u lazy 嗰邊唔收

老貓點睇利物浦贏阿仙奴

new staff?

YELLOW STAFF IS FIRED

老貓係咪知道自己就die?

利君牙？

老貓點睇利物浦贏阿仙奴?

你現在生存的hk 已經係hell

只是你在肉身狀態，方便俾人酷刑

（瓜左係精神狀態，冇生物可以sm到）

前2日有STAFF反蝗

Pls answer

老貓點睇美帝坐監都可攔男女監獄坐？

老貓ready

coffee ready

嘉嘉著褲

不如全台 中東衣著

禁懶cut 你JJ

U need to respect coffee

老貓點睇泛民留低

點解你有咁嘅想法

反蝗=宇宙正義，有乜問題

$$$$$

Lihkg仔always討論安樂die

你支唔支持佢哋

交通警薄扶林道自炒 血染制服面青唇白

老貓點睇

一路報新聞 一路跳芭蕾舞？

你有咩遺願？

心口

黃美棋好生養

好想同佢上床玩遊戲

ptG

好想屌

Need die?

覺唔覺得睇波可以令人了解國際地緣政治

老貓睇下睇波幾有用，睇少D豬肛台啦

老貓請回答

老貓威脅媽媽要買PS5圖流出

coffee

coffee good job

老貓：

老貓表示: 4獸又搞到me要

左下角有個人頭
似係老貓想望裙底

老貓開左螞蟻銀行戶口未？

全身螞蟻責

岑：受不了

好痕呀~~~~

投票支那Joe 會被螞蟻責

支那Joe支持者下場

你契爺joe lam?

老瞄點睇去party room爆房但 I am watching you.

支鬼國？

有乜出奇

hk soon

支國no cam先至奇聞

香港黎架，老貓

2019後 無hk

4獸：HK is China

同老貓一樣 成日諗縮數 慳果一千幾百爆房錢

then old cat is chinese

X3

老貓部PC用緊幾多解識度o既mon? 係咪4K/2K mon? 連登仔係4K mon用戶集中地

析*

其實老貓係咪舊新移民來

好似特別痛恨啲新康港人咁

見人地有錢派唔抵得?

唔係點會住到愛民

用緊咩o野mon? pls reply

梁美芬倡設失業援助金 半年內每人每月8千元

U係咪申請?

老貓點睇MS可能又被人hack?

Windows XP 源碼網上流出 Microsoft 正調查事件

only use PC for BT only

老貓碌嘢好撚細
On9仔😂

COFFEE呢兩日大反擊

樓價下場一樣

中国將步上日本後塵「失落30年」？專家：簡直歷史重演

only服從 4獸指令

slave

老貓得罪人多稱呼人少，無Frd 唔係無原因

NO

因為YOU唔尊重coffee兄

同埋太evil了

老貓人人得而誅之

100% YES

bad guy

Agree

老貓落咗嚟香港幾多年

你太無禮，Coffee都要加強狙擊你

03年開放專材計畫，老貓就咁係潮汕落黎
都17年光陰

塞到眼突

4獸專材當年pass咗全支最大難題

了牙only

支鬼表示：難以置信，征服宇宙不是夢

智者

老貓請停止狙擊國內同胞

本是同根生

大家都係炎黃子孫

老貓你排第幾？

老貓=負

老貓你試下去警署自首講李登輝係你殺，應該會安排你住豪宅safe house, 仲有free eat

支鬼love內鬥, o係老貓身上完美示範

頭先gym房跑步, 而家竟然仲有打咭呢回事

似

老貓支鬼性格match

打J?

有d似vicf 、蓋老母為做leader大打出手

同你一樣成日sleep

老貓終於認自己係新移民

一睇就知係User_ 同 奶波XX 唔信等其他人評論o下

佢o甘上下就會唔自覺自爆

100%

試過見過條友操完一組 影百鳩幾張相

老貓請回應阿記中左咩bug點解會輸波？

真係影相時間多過做運動

【周五起宗教處所可納人數最多五成 體育場地可隊際運動】

政府宣布放寬部分社交距離措施，宗教活動有條件恢復，在教堂及寺廟等舉行宗教活動時，參與者人數不多於處所可容納人數的5成，除宗教禮儀外，不可供應食物或飲品。

當局亦容許多於4人在體育處所內隊際運動，並以該運動項目所需參與人數為上限，新修訂將於本星期五起生效，為期一星期。

至於4人限聚令、食肆不多於4人一枱及入座率不能高於5成、以及強制佩戴口罩等要求，將會繼續維持。

政府宣布從中國入境到香港的「強制檢疫14天」措施延長兩個月至12月31日！

老貓今年都無得食海底撈

屌佢, 永續限聚令
一打完波走人, 成班即刻中 限聚令

連登巴膠怒屌港共警暴製亂暨坑口怨望將轉單邊見天日暨觀塘亂碼專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓係膠膠post個分身俾巴打捉到

bubugi?

老貓點睇

陳日君梵蒂岡求見教宗等三天音訊全無 意媒：教宗對香港局勢持續靜默

no believe such宗教

海底撈呢啲狗糧嚟, 唔啱貓食

老貓食開枱底撈, 係枱底邊睇大媽腳板邊食撈shit食

老貓點睇

屌那星 中女Antonia對腳淫撚到

But u love cp

Same as 天主教神父

衝破三道閘門扯斷她雙臂！ 動物園大猩猩暴打女飼養員

為咗搶二手早餐食，老貓可以去到幾盡？

腳板底有蟻

老貓rip

係時候睇拜登仔 bubugi

老貓點睇今次 sleepy joe 辯論精神過你？

老貓點睇慢慢週都唔用支鬼口罩？ U嗰批支產mask crab 失救

老貓點睇以前都有環港遊飛機河？

老貓有冇後悔冇聽me 講入恆大？

RIP?

430穿梭機都有

with tam育嬰一齊

vicf

新增9宗

譚玉瑛？

why痕大rise a lot

空中暢遊 ，有無join ？

trap

need $$

1478日日跌就正常？

呢張應該係 19 or 20 歳左右

譚育嬰未見過佢著短裙+絲

以前430成日都冇見過

反而曾華善 成日著絲

得 張國強 & her 早期

早期有 milf羅蘭J

填表去抽

通常有位剩，以前d家長好少肯俾錢去

歡樂今宵 免費+有禮品，所以大把人抽，難過抽居屋

我細個好多雜誌都有抽獎，寄去實中咁，屋企都一大堆

好多要剪下佢d產品一忽寄去，才可以去抽

黑人牙膏抽呢個最跨，用 田螺車 抽奬直播

is U

不過U嘅支鬼貨mask crab未必翻身

老貓以前廿蚊可以坐飛機，點睇錢唔值錢？

buy gold

why U 以前唔buy gold？

以前好正，體育節目都要著絲

現在 no watch

no絲 no watch sport

（成日J韓毓霞，集集絲腳引誘）

老貓識講buy gold，但佢有錢時buy 死氣喉，呢個就係唔夠意志力，條鳩控制頭腦

以前上一代d人 信gold only

以前未有你同av2000 依啲痴漢cap 圖 j 腳

老貓，死氣喉期貨宜家咩價位？

老貓咪痴線啦

美好世界

feet任watch

buy gold=not believe hkgov

但以前hkgov係大英

民國一代d人個個buy gold

all dont believe gov

蓋：believe hkgov，not buy gold

buy不動產=believe gov

buy gold=not believe gov

蓋清夾萬幾條金條

It’s your duty

whole week no her

炒confirmed

老貓，4獸請U坐飛機，deal？

唔使護照，唔使離境

g worm金牌

戴笠下場

恆生指數今朝擺明係trap

即刻出場

好大

老貓都傻傻地

may be偷走 廚房d橙

牙中個雜嘜耳筒，Tbb連耳筒都冇人贊助

巴膠 confirmed
呢集奉告, 係講九巴服務,
老貓 專登 cap 右邊個九巴代表

通常做耳筒嘅最樂意贊助媒體，因為好過賣廣告，BBC 個Live Lounge, 全部 BeyerDynamic DT 770 Pro , Robbyn and Kendy 好多時係鐵三角贊助

why唔見左岑？

too much 螞蟻咬腳板？

老貓冬天快到，搵人出海港城送U一件羽絨唔會冷襯

老貓d家當入面有紙皮同報紙 夠做有突

老貓點睇我買咗50兩

似，唔係bus就係ant

老貓你信唔信HK Gov，請回答

G

好撚正呀

果個年代冇整容

how old lomo ?
50+

可能溝左銅

牙中咁快中女化

yes

只有普通化粧

anymore?

遲d調去星期日d廢老節目

金銀業貿易場 9999

好少

當時都冇乜佢d photo,因為只做兒童節目，而且冇internet，只有官方photo

反而老左就鬼咁多photo

以為 鴨記地攤

你想要嗎

嗰個年代，好似鄭君綿咁勁，死左都冇人理，（ttb唔報就冇人知，所以當時d人唔敢得罪ttb)

老貓點睇美國總統辯論大會？

老貓，你肯出嚟見4獸，我哋可以送1兩畀你

似this

老貓 游蕙貞is not g

is public toilet

邊間掂 tvb 都死

老貓有冇買過游g既2手相機？

啱，做g 要收錢，佢冇

d 機係石丸

有石丸味

Is fake

how u know 石丸味？U含過？

似

可能驚比石丸殺害

石丸味有咩問題，請你講清楚

同年仲有邊啲milf

Should be like this

please reply

老貓點睇面仔

媽咪麵陪你過中秋

蘋果日報：渣打銀行系統出現嚴重錯誤 深夜突然自動過數至馬會投注戶口！

soon

老貓小心U嗰1皮嘢轉咗去奶波魔魔個戶口

屌那聲買咗部新DAC, volumio 明明認到，但冇聲，Chromebook就冇問題，原因不明，晏啲再睇吓

老貓點睇我今年very poor無買月餅過中秋？

volumino 都有好多無損唔support

搞掂o左, FiiO k5 pro唔o係list, 要開住部DAC, 重新開機, o係選項到有, 其實部Accuphase DP-410都唔o係兼容list,都得o既

但我唔知DSD Direct得唔得? 冇DSD file

no more IT thing

議員get

may be淘寶扮US

淘寶質素，USprice

24bit/96kHz 冇問題, 個volume 掣會變綠色

why U so evil? 好在我IT 功底好

搞唔掂就跌o左千幾銀 老貓黑心冇效

it mean it is a綠帽machine

pay $$ to get trouble

解決問題is joy.

人就進步o左

$2XX only

唔同牌子

嗰殼only

內same

老貓, 呢個Hi Res檔案係當年me趁 Sony 耳筒夏季大減價, 唔記得由千七蚊減到1000左右, 仲有超市卷, 加送o左MJ瓜前冇出版o既專輯, 比o左個好長o既密碼下載, 計計下Sony半賣半送, 早買o既dup爆春代

老貓性格似黑警

面對現實?不了

警出特刊講傳媒 高振邦：關係破裂是假象 意圖孤立警隊

唔呃自己係好難面對, 全面支共化語言就當係真o既

★全球 iCloud、App Store、Apple Music 故障 大量蘋果服務暫停

會炒幾多個IT DOG

笑甚麼? U都係iFanDog一個, 仲係Apple Free Slave

老貓藍絲，又自稱做IT，懷疑佢以前做警隊文職

公司嚟講，Sony 周時會益吓消費者，生果一定唔會，耐用程度Sony 絕唔差，我手上嘅Sony 產品好多停晒產，用咗5、6年以上，都冇問題

連舊幾水嘅鬧鐘收音機都玩足三年，冇任何問題

警察嫌佢太反骨，炒ed

老貓一邊eatshitrice一邊tbb做餸，FCed.

老貓 如果而家想請你做返it 你要求人工幾多

老貓點睇紅雨？

watch potnhub

你喺屋企 watching TBB？仲擔心你綁住雙手出咗去遊蕩冇帶遮添

d 電 去call g?

追住蓋老母

似係追緊你，上緊忠孝街

你咁不孝

自己小心啲

躲在唐記is safe

但我部dat機無玩2，3年個摩打就死左, 不過應該係高速摩打黎，果時未成熟

老貓當初揀住愛民，係咪貪 call g 方便？

u no room, 同爸爸媽媽一齊睇？

南昌邨方便d

no 你摸阿婆手仔都有觸電感覺

toilet

果然熟路，g worm fced

公屋又贏

庾 同 張係兩個人

why u always 溝亂？

好似你撈亂自己中國人身份做日本人咁？

老貓頭先個大雷有冇劈中你？

d閃電好似生嘢咁款

家下先留意個gif個咀形講【中國人呀】

今集 小美麗姐姐不停用ball頂個細路

頭先有野喺正頭上劈 劈到個人feel到周圍d野都震埋

老貓差唔多時候可以去上環執 free 海味

條女對波好細

all濕

drop to $0

[福利]葉劉淑儀慶中秋個人特輯

老貓 J 咗未？

ig?

老貓今日會守住電視，一直loop住睇中國升國旗，今日老貓會休息一天。

佢會拎支支共匪旗落公園揮舞

老貓睇緊建國大業

益老貓

葉太：但願人長久

老貓表示： x 10/day

肅然起敬

如果你今日放假 你就係中国人

老貓放假

老貓everyday is chinese

4獸思維：they work hard

細個以為拎大紫荊勳章都係偉人

王冬升 都有

滙豐holder

老貓怕唔怕將來係咁
中秋哀歌｜廿呎劏房瞓馬桶蓋 雷伯不求團圓：只想食餐海鮮

將來rich住豬欄（參考文革）

US 制裁名單

就算你成日詛咒 rich

都改變不了 the fact

今日做節老貓吃咩？要唔要john我吃團圓飯？

佢食何妖月餅肚痛入院嘅話，都會有好多人同佢過節

老貓點睇《建國大業》

林鄭月娥：外國政府粗暴實施所謂制裁 官員續無畏無懼

老貓原來去左輪大米

將來即係幾時，面對現實啦

似

佢最貪小便宜

牙東仔post用先

老貓，你覺得自己生活環境點

社會問題

即係點

自己懶賴社會

社會迫佢蛇王同倒公司米?

咁你生活環境好唔好

Your duty

有圖慎入 腳板底 起嘢 有冇人知咩黎

老貓:

Your favourite

want 女主播腳板底only

今日有ants 爬腳板底 岑

老貓有冇 J 過自己腳板？

彩玉對腳

d 人love胸、西

4獸：有冇渣過自己波，fuck自己屎眼

coffee rip

Take off

點解廢青閒情好似好意淫咁

Jer off

要收視

U need

太淫邪

Need 化學閹割

今集

用芋頭擦岑 腳板底，會有ant feel

咁都俾你諗撚到

No talk

Cap圖

岑 ：love the feel

支持物理閹割埋

vicf

★Lihkg房屋台：傻仔先會去英國！

梗係去日本

黃埔何文田果然係全香港最好住既地方

老貓, your staff

老貓請尊重業主

似， free佢就去

行開一陣，老貓就作反，果然支那人係要管嘅

go to 輪free月餅 morning?

TG ready

vicf seen inside

福建社團聯會「慶祝國慶」 北角派米逾百人排隊

Is you

建國後比皇帝老貓做

How about 飛鳥？

老貓驚飛鳥

似

唔敢得罪佢

free app

max only 4 frame

房屋台話 文革批鬥係fake

Lihkg仔

no

is 房屋台lihkg仔，佢哋話冇文革呢件事，全部係香港人作出來

why too late

why女主持/嘉賓 一定坐毛毛

賤格tvb

vicf 不用die了

mask price up soon

賤格老貓

Bad guy is you

妓女

屋企樓下有堆巴膠影bus

巨乳visit u

係咪有新model落地

有冇見到老貓？

其中有個特別猥瑣

似老貓眞身

呢個蓋老母

老貓你呢隻巴膠落街影完巴士仲諗住借巨乳過橋

fire soon

老貓

evil

點睇連登仔話市面好旺 旺過往年

老貓點睇me有個耳筒停產，升咗值，買嗰時通利琴行唔做代理，清貨，我好似7,8舊水買，而家Amazon 賣倉底貨15XX

give me back 睇淡 蓋老母

連登仔 ： 條街多人到傻 排左幾個鐘食飯

match

1500 yen?

全院滿座

U 最 love 的腳板

你認為蓋ac有幾多個staff操作?

現在J AV真係要打醒精神 咪J錯

男女混集

右一以為係男

老貓always j錯大王

老貓 j 過李錦聯腳板

屌你屎忽 一睇就知中間係男啦 咁嘅相頭

日本算良心企業，好多寫明邊個係男

支鬼如果出AV 一定唔會寫

右一都以為係男，原來係女

老貓點睇石原聰美宣佈結婚

你擺明就係見到男先攞嚟J

老貓有冇試過j到一半 先知自己j錯？

老貓今日J o左孽廇未?

老貓: only know av (有性上癮)

×2

好似話現在少左女入行，反而多左仔入行

所以好多“女裝子”AV

通常會拍d 女Les. 來搏懵。搏人買左先

想j女裝子

J 錯 real girl

呢d唔睇topic 好易中伏

You 唔識字?

老貓經常想J巴士, 點知J錯的士

老貓唔識日文漢字, 識支那殘體字only

睇topic 不如睇番号

又袋錢入你袋喇老貓

拍人妖偽娘嘅來來去去d廠商應該差唔多 直接飛呢d片商嘅番號

老貓請回應

no watch her

Too young, not your cup of tea

似

He only like 60路 & 女裝子

AV worm

and all kind of bus

x3

me dont have this DNA

★《CNN》武漢肺炎重症元凶！擁有已滅絕的"尼安德塔人"DNA 死亡速度即增3倍

But u hv 支那人dna

老貓點睇只要身處香港 就隨時會被告非法集結

支鬼老貓一見支國壽辰，就想反擊四獸，need

老貓點睇?? 好唔好J??

Very lazy old cat

老貓 rip

幅gif 口形講中國人，又有黑警保護，支鬼confirmed

啲字幕應該係後製打上去嘅

volumio youtube plugin仍然係唔work, login到fatch到內容,但播唔到歌,冇反應, 睇o黎點搞都唔得,要問問作者

唔幫襯佢YouTube Music, 直接用plugin聽唔得o忝 都係AAC 256kbps, 冇廣告, YouTube唔扑有鬼, KODI o既YouTube Addon以前work, 冇廣告o既, YouTube就扑

不過點都唔會幫襯佢同生果Music

要用佢o既收費服務先有Hi-Res串流服務, 我冇o個o的account就唔試了

買佢部機有lifetime服務

619歐元, 其實唔算好貴, 不過我冇o甘o既需要, 得Spotify Premium戶口夠用, 無損自己有

以前 Rdio 音質先最正，可惜執咗

Volumio睇今朝音響雜誌，先知老闆原來係教授嚟 走去搞音響生意

比月費冇。不過唔係個個平台用到，叫做多過生果music ,後者捆綁iOS，其他平台靠AirPlay

查過如果聽中文歌為主，無損格式就本地MOOV抵嘅，38蚊好似，但唔係mobile apps全部用唔到，咁限制太多，其實收月費開放API比第三方軟件用冇乜問題，Spotify呢樣最好，幾乎全平台

教授都係教網路推廣、marketing嘅，不過佢唔係開網絡班好似Brian Cha咁，係直接開間公司發展生意，說服力強好多

信唔信由你

仆街！！老貓已RIP

點睇中共話有英國人犯國安法

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

冇命慶祝佢祖國下一個國慶了

支共已經管轄宇宙

g

Why not die

亮碧思

need wake up

模擬電視廣播將於60日後終止 政府籲6.8萬家庭換數碼廣播設備

睇雪花鬼影 點都好過睇爆格+lag，後者根本完全cant watch

ghost‼️

老貓屋企有冇高清電視設備

U睇tbb用數碼廣播冇影響

老貓部電視機係屌米還是海信？

老貓用創維

喺賣錶嘅電梯位上高登腦場，一上去嗰間就係賣TCL嗰啲支鬼牌電視機，32吋唔使1千銀，老貓用緊，佢話好正

支鬼smart TV一開機強制睇30秒支鬼廣告就算買嗰時冇，一update firmware就有，仲係強制update，同MS一樣

老貓過完国慶，U有乜節目？

老貓點睇陳同佳自首?

康力

以前港貨

Vicf日記：（鴨寮街）喺賣錶嘅樓梯位上2/F，一上去嗰間就係賣C忽嗰啲支鬼人妖g，45 min唔使1千銀，me叫緊，好正

好有mad cat g worm日記feel

似you

You 尋日先話 love watch 女裝子

呢度個個都可以做證

老貓唔敢回應

x2

老貓又自爆

is U

U冇乜愛好，除咗call 老 g, 屌死氣喉之外

老貓成日call g，有冇重用 condom，慳返唔少錢

Dirty

老貓啲花柳好番未？

佢爛J 要閹

老貓點睇侵兩公婆中武肺？

點睇Donald trump確診

支那Joe 陰謀

比你燈死trump

世界末日架啦.jpg

做乜成日行SSP廢老區

仆你個街蕭生，講川普會贏選舉就燈到佢中肺炎

呢條女好可疑

trump好返後會更加hate支那

願意用老貓條命換返侵🙏🙏

佢唔係食開隻藥冇事咩？

點解你咁清楚

根本就係老貓自述經驗

is ur duty

老貓覺得邊個會做總統

乘騎示範

老貓點睇搵你去煉丹醫武肺

牙中著反光衫扮女記者 有乜暗示

iOS 14係咪冇咗台灣國旗？

今日除咗女記者 仲有女手足畀人後巷非禮！

完全包到密哂 以前背心做運動冇哂，婚紗冇哂

老貓又會打格仔

除咗咁, 佢重識做啲咩

None

大家點睇特朗普想借武肺解決人口老化問題 結果自己都瀨撚埋野?

麵神加持 中美大戰

中芯俾麵神祝福

唯一救Trump方法, 將老貓祭天, 一命換一命, 問題係驚老貓嘅力去埋佢度

羅文幾許瘋語 4處偷看，扑嘢擰轉面

US drop to 0

個勢頭好明顯向返上

仲識對住孽瘤打J

最近係日本城買左隻日本牌子叫J&C 應該係我用過最舒服一款

武肺真係越嚟越似flu
D球員自己係屋企休息 夠兩星期就出賽

咩嘢嚟?

*口罩

二月果陣買落果d焗既已經唔想用 而家選擇太多

我覺得九巴口罩最佳, 雙鐵線可以做到好貼面, 亦唔太厚, +X哥level 3太厚, 焗到成面汗, 呢輪+X屈人寺都轉埋level 2, 未用過希望冇咁焗

[未FC] 有網民發現中聯辯主任駱惠寧探訪既市民 係北京日報記者

同老貓一樣整古做怪

似

支那人作風

老貓點睇房屋台

發覺呢排身邊好多90後買樓

我覺得個隻咩3d mask做運動幾正
拱起嘅 唔係貼實晒 唔使咁焗

ifc soon

#181 your分身？

發覺呢排身邊好多90後買樓

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

bus plastic confirmed

而家做緊運動時唔使戴喎好似, 我呢度貼咗張紙叫人唔係做間運動就戴口罩

戴住外科手術口罩跑步根本諗嗰個冇腦嘅, 應該平時唔會做運動, 跑步一粒鐘個口罩濕晒, 仲邊有用?

老貓點睇上市公司家陣詐諦話疫情, 全部搞網絡視像股東大會算數?

連股東食番餐都慳番

老貓點睇港共公安上去獅子山守住唔比人掛banner?

西貢結界有入無出？警員丁利華離奇失蹤揭秘

老貓要問吓U, 據滄海神州講, 當年老鄧復出前支鬼偷偷哋聽鄧麗君嘅歌, 會打埋飛機, U有冇經驗?

原來當年鄧麗君去咗加拿大, 鄭經翰短暫做過佢經理人, 據佢講當時支共出100萬港幣請佢返支那表演一場, 佢都唔去, 話1000萬都唔考慮

另一個係梅艷芳, 曾表示未平反64佢唔會去支那表演

滄海神州講嘅

最後一個國民黨係馮焠帆, 大屌國民黨投共, 馬英狗

老貓成日post 屈4獸圖有佢, 所以老貓知我哋反共反支, 老貓自己奶共

以前佐敦道近北海街有一間國民黨書店，成日有免費刊物任拎，報道過鄧麗君用歌聲粉碎支鬼心

Pls reply

美期洗唔洗跌咁多？

老貓有冇使用podcast? 我係經常使用, 政治評論好似自由亞洲電台粵語嘅節目, 聽podcast好過youtube睇

扯旗易得道根本搞podcast就得, 老貓有冇考慮開podcast? 可以earn money, 又唔使出樣

watch this?

本集會探討女性對於性空間的需求，以及空間對女人享受性愛的重要性。討論嘉賓包括香港性教育會副會長葉長秀，明光社董事梁林天慧及青年新政成員游蕙禎。

no, 聽聲o既

老貓點睇gmail 而家推送呢啲廣告？

我都諗會唔會落山少咗個, 多咗個丁利華

觀塘鯉魚門邨父子爭廁所起爭執 78歲父用刀刺傷兒子被捕

老貓打j打到俾爸爸劈

老貓你屋企有冇400呎

Coffee點睇老貓對你呼呼喝喝

梅姐冇死既話而家一定係黃絲。

dont care

need 反抗

dont聽4獸命令anymore

no cap for them

美琪BB ok慧中不了

老貓夠鐘食藥喇

老貓請停止挑撥離間

x2

老貓又駁唔到

老貓點睇4mon帝國

參考 羅馬帝國下場

Coffee

老貓點睇??

老貓有冇面見懞面超人??

老貓點解唔貼日本OL??
老貓點解歧視日本女性??

a g

AV have so many OL

請尊重女性

老貓有冇watch錦繡南歌

no watch ttb anymore

New come dont know

日日睇牙中

don't believe

咪就係, 睇呀中睇cp 唔係正正睇緊tbb 咩

watch from coffee cap pics only

你日日用ipad watch 仲話買左mytv super

why 兒童節目have g?

川島芳子？

老貓點睇

兒子質問： 「爸爸為什麼你沒物業？」

男人？

Why u always watch ?

J cp?

want watch小美麗姐姐

淫

巨乳真身

啲𡃁仔都要打j啦

need戒

How about u

100% match

老貓有冇用過？

老貓你出現左支肺病徵未？

is 巨乳

not me

Vicf with 巨乳@屯門

no buy SONY

sanyo more cheap

is U

4獸冇巴膠

Sanyo is rubbish

Lihkg 仔same dna

文革時代：有物業被批鬥

2020年lihkg：冇物業被批鬥

兒子質問： 「爸爸為什麼你沒物業？」

hk no IT 可以

hk no 批鬥 ，冇可能

因為有U呢類型支鬼

you 成日批鬥 us

have 紅衛兵 DNA

not me

is Lihkg dna

NO

YOU 成日CAP圖批鬥本人

惡意誣蔑

超強省錢魔人！買900間公司股票 34年靠優待券「吃喝免費」

真日本人 vs 假日本人真支那人嘅老貓

u are bad guy

need學 梁家輝jpg向群眾認罪！

梁家輝 IS 施害者

你叫ME學佢先係bad guy!!

午馬mode

why you like 批鬥人?

100% evil

4獸

支那人dna

Coffee改圖贏你幾十條街

老貓根本唔想爭取自由民主

only want rich die

以證明自己poor唔係因為lazy

Why 殘體字？

老貓用慣

老貓日日想不勞而獲，佢有反社會人格

俾支鬼睇

講香港話的

即係畀你睇

賣完剝削廣告後.....

vicf是mask的兒子

巨乳是bus的兒子

coffee 是usb jer的兒子

蓋是g的兒子

飛鳥是on9的兒子

牙東仔是支樓的兒子

老貓你真係好on9

vicf

Only u concern mask price

老貓每日為一百幾十蚊煩惱

we don't care

老貓真係好小家

人窮志短

反手摸肚臍

老貓點睇＃2
★美國多家巨頭宣布裁員！！

人地麵哥出名到成日上報 你就9up左十幾年靠失業出名

老貓9up都唔及人

咪post支那口罩價錢,呢度冇人用除o左某User_

老貓覺得自己人生算唔算失敗?

美移民局不受理 共產黨員及家屬移民申請

4獸永遠擁抱 支灣區

你只係5毛，做難民仲有機會

我哋唔係支共黨徒，is U

X3

老貓正on9

Which 3 staffs???

投射（英語術語：Projection（英語：Projection））：也稱外向投射，是主觀的將屬於自身的一些不良的思緒、動機、欲望、或情感，賦予到他人或他物身上，推卸責任或把自己的過錯歸咎於他人，從而得到一種解脫。它包括嚴重的偏見、因為猜疑而拒絕與人親熱、對外界危險過分警覺。

Match with老貓

is U

match!!!

who???

投射

You are Fake News!

[url]沙螺灣村宣布全面封關獨立 香港人不准進入

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

攻CU咁攻入去

vicf rip

硬膠之王=蓋

say many times

no Chi Na mask

聽番<<海角7號>> soundtrack, 其實套電影係幾好睇

老貓因為先前嘅mask crab咗，依轉落咗單之後唔認數，搞到個老細要跳樓

藥妝店店主： 我地香港而家靠內地，內地如不正常通關便大件事

屌佢老味生果gay cook, iOS啲嘢都唔向後兼容嘅，話說噚晚買咗啲無損Hi-Res music files, 抄晒去NAS 同Router Harddisk，之後抄落iOS Foobar2000, 駁番個5年幾前嘅iOS 認證咗嘅Cayin C6 DAC/AMP, 部機係解到24bit 192kHz嘅PCM file嘅，插入去iPhone SE2, 開機，屌佢

連條lightening 線都係iOS 認證線嚟

不過都照播到，volume由DAC/AMP控制到，但就唔知係咪播緊24/96? 定係生果內部控制變成24/48?

屌佢老味冇理由硬件喺舊iOS 年代認證，新版iOS 就唔認 生果真係痴撚殻政策嚟，唔通冇壞掉鳩咗部DAC咩？

部DAC/AMP今日仍然可以處理Hi-Res 檔案，有幾可用到32/384? 佢粒晶片係WM8740, 我個人認為人聲仍然贏今日唔少新晶片

生果屌佢老味連個iOS 都搞唔兼容周邊舊硬件，明顯係cap水等用戶買新，但生果有鳩DAC/AMP出咩

所以就算用MOOV串流有24/192 Hi-Res Music,但佢只可以喺Windows，iOS 同Android 用到，後兩者都係限制輸出24/48, 要接DAC或者Android base嘅DAP 聽，唔能夠用network streaming player, Linux audiophile駁hifi/headfi，咁搞就冇用

老老豆豆唔會特登買個DAP去玩，有得開音響唔會用headphone, 有得用檯式headfi 唔會去用耳塞

老貓唔理魔女?? 歧視香港魔女 ??

搞搞吓想買部Cayin N3pro DAP, 非Android base, 部DAP 3700蚊，用膽嘅，心郁郁想試試咩嘢音色？不過據報賣到斷市

Cayin 做膽機好耐，產品唔差，CP值算高，呢部DAP正路會幾正，日本仔都玩緊就知唔會差

我另外有個fiio i1 lightening DAC, 都係iPhone 用，翻查吓資料，有生果認證，佢話iOS 升級冇影響，過幾年多數一樣

部Cayin c6當年都係生果MFI認證，家陣iOS 14唔認

噚日買Hi-Res 先知，原來只可以下載一次，或者48小時內再下載，我諗斷線咪死得？檔案咁大，本嚟想買玉置浩二DSD, 一諗起download 咁耐都係唔好，我有隻實體日版CD，都係算，下載DSD 350蚊，斷線就屌得佢少、香港ISP可靠度成疑，24/96 flac咁都1GB

所以streaming music service係有市場，可惜香港土產嘅太多限制，唔係MOOV可以諗，中文歌多，價錢幾條嘢

佢開放咗API library 比第三方開發咁先可以考慮

但香港錄音室母帶係咪用緊24/96? 我見賣Hi-Res嘅網站，有香港歌手嘅錄音室母帶係 44.1/16 wave, 咪cd? 咁不如買實體CD自己ripped

Lady Antebellum 肥c9把聲真係無敵，據報佢哋當年未出名參加America Idol ，點知圍都入唔到，後嚟佢哋紅到拎咗好多獎，包括格林美音樂大獎

呢隊樂隊真係唔錯

啱啱查完，屌錯生果，查番先知Cayin當年利用iOS 7 加入嘅usb host功能，跳過生果電話裡面粒MFI 晶片認證，係「hack」iOS 兼容，iOS 升級到iOS 14之後，MFI 晶片會兼查有冇課權利金比佢，冇就彈窗口出嚟，不過部機肯定仍然繞過咗限制，正常係唔工作，聲都冇，即係仲用得，唔係拎部iPod touch 5 iOS 9嚟用

生果嘅MFI認證就係係電腦電話平板加粒多鳩餘嘅晶片做硬件限制攔截，作為cap水嘅一環，同部裝置嘅功能冇關，ifandog從來唔知

老貓仲要幫手免費試bug，真係比gay cook賣咗仲幫手數錢

可見生果iOS 其實冇ifandog講到咁「劃時代」製作，USB Host功能，其他系統唔知有咗幾多年，所以iOS 7之前嘅裝置，係用唔到外置嘅USB設備，非常落後

好在出SE2時trade in部iPhone 7 ，唔係就做苦主 老貓好快下一個

麻煩 iPhone7 /7P user 入一入黎

老貓： 典解部SE咁熱又倒水電，電池可以叉爆100%健康？
gay cook: 係我搞嘅
老貓： 點解咁做？
gay cook： 唔撚你條撚樣唔課金買新嘅，唔換等爆炸/變磚啦

渣打again

渣打IT再出事︱旗下虛擬銀行MoxBank 月結單顯示其他客戶姓名

老貓：HK no IT

諗緊買部kindle或者kobo ，實體書真係冇位擺，雖然實體書有得摺角bookmark，寫嘢上去

膽機講左幾年都仲未買，有對惠威16吋土炮speaker，上年裝修買Marantz AR7015都唔夠力推，用支那雜牌膽機6l6n輸出講30w，但力就好好力推到土炮惠威，Marantz輸出講緊係200w

未有支肺前成日想買套300b膽機，講聲聲但輸出細，真係好想玩下，都應該7k左右買到部

不過家下懶左好多，聽歌開套Marantz + dali opticon 6坐地.

如果無人用dac ＋ 6l6n + 惠威土炮聽歌會正好多, 但我用mpc控制埋播片，聽歌要set返音源去無損出dac，可能mpc有shortcut去轉，但未研究過，所以set定好5.1無改過，已經好少用dac去聽歌.

但早排入多個soft router, 夠晒力去做無損player, 但又未的起心肝去張dac條變駁去some router，又要裝過晒software，最麻煩係一停上網一陣，成家人都會發晒癲

我以前用膽機，拉菲爾，EL34膽，後嚟覺得速度硬係慢半秒，重鎚買部金仔E600，當年數cash都56000，不過確實金仔A類機就係我要嘅聲，有音樂味，解釋力高速度快，冇ceo我可以聽足10粒鐘，自此冇換過機

cayin嘅膽機喺音響展聽過睇過，確實係唔差，價錢皮零嘢，不過冇位擺

香港都有間出膽機，牌子係Sound Master，不過冇聽過睇過，以前我老友有對天朗座地balmoral , 買咗部香港土炮前後級膽機，感覺播得內就冇力，後嚟壞鳩咗，整嚟整去，膽機好聲秘密係隻牛喥，商業秘密嚟，一般冚實哂睇都冇得睇，點蹺隻牛永遠唔會講嘅，間間都一樣，以前香港有人專門做牛，好出名，牌子唔記得，外國嘅音響公司都搵香港做

rip?

sleep is important

老貓點睇政府派錢

陳茂波宣布是次發行的IBOND最低息率保證兩厘！

香港都有隻吸精g，地址係SSP XXX，不過冇叫過睇過，以前我老友有日上去call陀地中正佢，香港土炮前後cup big size，屌耐 老友就冇曬力，後嚟壞鳩咗jer，醫嚟醫去都醫唔到

mad cat

係咪講緊U?

老貓係咪好似廢老咁，馬會門口拎個愛華牌收音機出嚟踎喺門口聽馬？

is u

屯門出現「墜機路牌」

點解你思想咁污穢

老貓點解你日日掛住call G

有圖有真相，U 係king of G worm，仲叫G叫到瀨嘢

Too evil

老貓係G worm

老貓你咁大個人有冇拍過拖

老貓，人哋硬件台買個耳塞都幾千銀，連登仔根本有貨，咪成日以為個個好似U咁撚燶先得㗎

蓋effect

點睇支那枝火箭疑似試射失敗 塊外罩完全冇燒過既痕跡

支共由今年三月開始買唔到晶片，吉林一號發射全部失敗收場，最近呢鑊係幫印尼孭個鑊上天，未到大氣層就爆炸，total loss

賠唔賠錢新聞冇講

老貓又話中國有電子支付

科技已經遠超美帝嘅

老貓愛国愛党，trump 中武漢肺炎佢即刻上微博開post 慶祝

老貓ready ，隨時開新post, no lazy

似

佢講啲嘢同小粉紅same

many space

no such urgent

我哋話ok就ok

老貓部se 有冇發熱？有冇倒水電？

no up

唔update都會出事，唔信睇吓嗰個post

U部se好快掉落垃圾筒，total loss

老貓 你已犯港區國安法

佢已經trade咗換機好耐啦

收到風生果要搞鳩你呢班死燶閪廢老廢中

金圓卷

yes

佢臨尾發行好多呢d嘢

支港現在又學佢

angry look

證明港共已接近破產

Cut福利soon

老貓點睇

美心太子女去年稱「放棄」年輕人 沈祖堯:很不同意有人稱要放棄這代年青人 此說法等同放棄未來

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

why 現在時事全方位唔會再咁坐

no need

扑嘢is enough

G worm 😂😂😂

why so big wind?

老貓又話no watch tvb

not enough wind blow

Liar

樂觀SIR

做個專業人仕/有牌人仕, 至少有基本保證

老貓快去學o野

老貓偷下師

出少啲引戰post

老貓淨係識批鬥房屋台 報下口罩價呢d廢post

老貓love批鬥, 支鬼confirmed

老貓 請立即睇多幾個樂觀sir post

J 庾time now

老貓有冇趁美心賣唔去月餅執盒eat?

美心月餅中秋後大平賣 雙黃蓮蓉月減至$50一盒 網購平台燶味濃

睇下支那港共幾時出返個專業資格for 呃老綜/5毛/批鬥，到時老貓都可以係專業人士

X4

Live post話勁白滑

Link

老貓已回晒塘

Live post want see 連登仔反應

dont J too much

個個扯

Link...

突發！美國國會議員正武動議共產黨為跨國犯罪組織

老貓有冇諗過學做足部治療師，可以摸腳板仔

老貓你呢

大家四日連假 洗咗幾多錢？

老貓冇料到啦，佢本應要去衞生署記者會問吓點解隔離邨冇乾炒牛河食至係

老貓請勿再發布性騷擾言論

公園廢老網絡化

老貓打唔打算抽ibond?

原來已經有人問左

靚人妻（有圖）

老貓點睇？

利申：冇伏

丈貓抽定下個月雙11優惠券

真係冇伏

epc版傻佬, 同老貓一樣經常貪平淘佬, 賴硬o野

打包中

no more IT

none interest

4X3T AV

嫌唔夠老，唔啱老貓 J

所以咪冇話益老貓

益親老貓就必定係老閪殼

open new post

差唔多30歲人, 放左3日假用左 $100 都冇

老貓可以去share experience

老貓上左東張西望

蓋老母末日

老貓點睇

東張西望d公屋痴線佬做極都有

150支鬼

150 is your lover 話會瘋狂掃私樓

★J慧中時間又到了！(164）

You are one of them

叫東張整個愛民系列，主角:老貓

全部都係你啲鄰居
同你係支那生活一樣

good idea

老貓有冇落過泰吧玩

人妖 不了

你鍾意女裝子㗎喎

老貓點睇？

free feet

會有4倍痕癢feel?

老貓鳩鳩柒

老貓鳩鳩鳩

老貓RIPx1000